+++
title = "Meetup 14 de Junio 2019"
date = "2019-05-02T16:00:00-06:00"
event_date = "2019-06-14T18:00:00-06:00"
event_place = "Facultad de Estadística e Informática UV"
description = "Meetup de Junio"
thumbnail = "/img/eventos/meetup-2019-06-14.jpg"
author = "jail"
turnout = 24
draft = false
+++

El meetup de Junio sera el día 14 a las 18:00 hrs y  vuelve a ser en la Facultad de Estadística e Informática de la UV, presentando una variedad de pláticas muy interesantes:

1. Espaguetti y uvas ¿Desayuno para programadores? por José Adrián Ruiz Carmona
2. Arquitectura Multi Repo por Diego Matus Perdomo
3. Kotlin + Android Architectural Components por Daniel Garcia Alvarado
4. El Check List del Curriculum por Lina Beauregard


## Sobre la sede

Se encuentra en Av. Xalapa Esquina Manuel Avila Camacho s/n, CP 91020, Xalapa, Veracruz. En esta ocasión el meetup se realizará en la sala audiovisual de la Facultad.


[Mapa](https://www.google.com/maps/place/FEI,+Av.+Xalapa,+Veracruz,+91020+Xalapa-Enr%C3%ADquez,+Ver./@19.541187,-96.9293917,17z/data=!3m1!4b1!4m12!1m6!3m5!1s0x85db2e0496fa756d:0xbe46a8f06177f3a2!2sUniversidad+Veracruzana+-+Facultad+de+Econom%C3%ADa,+Geograf%C3%ADa+y+Estad%C3%ADstica!8m2!3d19.5413199!4d-96.9271511!3m4!1s0x85db2e04964c8e39:0x775f385f559389a8!8m2!3d19.541182!4d-96.927203)

## Sobre el evento

Los meetups de xalapacode son encuentros en los que se realizan una serie de desconferencias de 20 minutos de duración por miembros de la comunidad como tu sobre temas de ciencia, tecnología, cultura y sociedad. Estos eventos son gratuitos y libres. Al finalizar el evento no te olvides de saludar a los ponentes y a los asistentes para involucrate más en la comunidad.
